突發 葵涌有手持AK的市民對付兩名暴徒

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課